肥絲請入 點解係用「重」唔係「仲」

真心求教
捍衛粵語

宋重基？

屌你老母，Google 都唔撚識

喺到開post，肥絲回post快過上google search

學到嘢，唔該肥絲

其實個重字最近好似有學者推翻

補返條link，有興趣可以睇下